Задача: Система отслеживания товарных заказов с использованием RabbitMQ и protobuf
Вы работаете в компании, занимающейся интернет-торговлей,
и вам необходимо создать систему для отслеживания товарных
заказов между клиентами и сервером с использованием технологий RabbitMQ и protobuf.
Клиенты будут размещать заказы через клиентское приложение,
а сервер должен получать эти заказы, обрабатывать их и отправлять обратно клиентам статус выполнения заказа.

Требование protobuf модели для сущности заказа и статуса

 • order_id (тип: int32) - уникальный идентификатор заказа.
 • product_name (тип: string) - название товара, который клиент заказывает.
 • quantity (тип: int32) - количество единиц товара.
 • total_price (тип: float) - общая стоимость заказа.
       client (int32) - интернет-магазин, который заказывает

клиент это интернет магазин - сервер ваш склад

опционально:

1) создать в базе таблицу с товарами и их количеством на складе
и если клиент хочет купить больше чем есть то отдаем сколько на складе, иначе возвращаем ошибку

2) статусы заказов записываем в базу